[黨鐵] 陳汎條撚樣話屯馬線一期2月14通車 大家會唔會做D野賀佢老母

屯馬線一期2月14日情人節正式通車 陳帆：當日是好日子冀港鐵有「驚喜安排」！

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之前有巴打提議一齊著白衫賀佢老母

唔係唔賀佢老母呀嘛

我和議

例如
大家一齊好和平咁樣
著白衫俾足錢入閘
去搶先體驗新站新綫
同埋迫爆月台睇吓新錢路可以容納幾多人

如果黑警走入黎攻擊白衫人
咁我地無話可說啦

做白衫人

傳聞話只要著咗白衫
黑警就會好似撞鬼咁掉頭走

和你xxx
-----------
香港獨立 唯一出路

咁當日嘅黨鐵站咪好安全？

叫咩名好？

最多咪送車票

而家係賀佢老母

嗰日邊個柒咗著黑衫就好危險

要開始做文宣

214 白衣人

214白衣人

通常第一日通車唔係壞車就係故障
無次有好事發生

咁咪成邨白衣人係到等車

好想入去搭車

我就係要呢D.jpg

Good idea

幫手推

大家係咪要推出telegram?

其實呢，每逢有新線開嘅第一班車，都會有好多記者去影嘅

咁就要去下啦

落港鐵站保家衛族

保家衛族